### OnlineRoomPlanner ###

OnlineRoomPlanner - браузерное приложение для планировки и дизайна помещений, написанное на C# и движке Unity3D.
Демонстрацию работы приложения можно найти здесь: https://www.dropbox.com/s/0og9im6i1xp1275/roomplanner.wmv?dl=0 

Файлы с C# кодом приложения находятся в директории OnlineRoomPlanner/Assets/Scripts/

### Содержимое директории Scripts: ###
* 2D - сущности используемые при работе приложения в 2D режиме
* 3D - сущности используемые при работе приложения в 3D режиме
* Common - сущности используемые при работе приложения в обоих режимах
* CommonData - DTO для передачи данных проекта из 2D в 3D и обратно
* UI - кастомные UI контролы, созданные на основе базовых UI элементов Unity3D
* Utils - вспомогательные классы